先去西環，入夜/驅散就返中環，好唔好？

好
唔好

法輪功申請到幾點

法輪功到1830
反法輪功到1900

幫手金鐘叫下人，羞辱中聯辦既好機會，依家去安全，再夜d無得去啦